Het is niet genoeg voor twee dagen.
Snel, snel, of dat je te laat!"
Holmes en ik rende naar buiten en rond de hoek van het huis, met Toller haast achter ons.
Er was de enorme wittebrood bruut, haar zwarte voorsnuit begraven in Rucastle's keel, terwijl hij writhed en schreeuwend op de grond.
Motor, ik verknalde zijn hersenen, en het viel met zijn grote witte tanden nog bijeen in de grote plooien zijn nek.
Met veel arbeid we gescheiden en droegen hem, maar vreselijk verminkte, in het huis.
We hebben hem bij de salon sofa, en verzond de den zal Toller draagt het nieuws van zijn vrouw, Ik deed wat ik kon om zijn pijn.
We waren allemaal rond hem wanneer de deur geopend, en een hoge, gaunt vrouw kwam de kamer binnen.
"Mevr.
Toller!"
riep Miss Hunter.
"Ja, missen.
Mr. Rucastle laat me toen hij terugkwam voordat hij ging.
Ah, missen, het is jammer dat u niet laat me weten wat je van plan was, want ik zou me hebben verteld dat je pijnen zijn verspild."
"Ha!"
zei Holmes, reikhalzend naar haar.
"Het is duidelijk dat mevr.
Toller meer weet over dit onderwerp dan anderen."
"Ja, mijnheer, ik weet, en ik ben bereid te vertellen wat ik weet."
"dan, bid, zitten en laat ons horen, want er zijn verschillende punten waarop ik moet bekennen dat ik nog in het duister."
